人生必學技能

大家覺得有啲咩？

煮飯

深潛

直直直波極
必點技

仆嘢

睇開D

游水
渣車（包括單車）

由一點飛去另外一點

家居裝修

卸膊

煮飯 forsure

訓覺